天水圍手足唔好再俾借口自己話唔知食乜好 新北江真係唔少選擇

今日我去巡過
有罷嘅舖頭如下（前面有問號代表唔知咁岩冇開定真係罷）

餐廳
???泰之味屋 原宿地帶
海南小廚川味館 原宿地帶
樂湖刀削麵
???櫻花樹下
???華記湖南風味
森堡
麗江米線
芝士麵
???煮八
魚彩壽司
天天燒鵝店

水電裝飾
???榮利水電地下
???金灝裝飾工程 地下

小食店
冰山之國(我對依間嘢好有感情 所以大推)
真意小食

夾公仔
童心未泯(好撚黃)
???三爪聯盟
講起就嬲 原宿地帶同二樓明明都有夾公仔舖係手足嚟 但間舖無名 叫我點幫呀ching

Game舖
Toy's Box玩具盒子

手機用品店(即係尿袋耳機嗰啲）
宏大通訊(但可愛嘅手足呀 你將個罷字寫錯做擺呀)
???ATone Telecom

影印店
新北江影印店(譚仔出面藍色嗰間 老闆本身個人都好撚有人情味 又平 好撚正 大推）

童裝
???BB屋
???小蜜蜂
???僖僖

衫舖鞋舖
???Ella
???K&K Shoe
???concept

寵物店
???羽濼

剪髮店
???勵髮舍
???平民速剪（地下）

醫療
???Dr. Smile(noti係話有公眾活動所以罷)
???新北江中藥坊

電腦
???實惠科技

手作
手作仔(2樓)

無罷到嘅黃店
盈豐燈飾定唔知裝飾 有貼民主黨候選人poster
大花花 上次見我black bloc差頂帽去買 就計平咗我
???改衣店(2樓) 我好似聽到個老闆娘同個客一齊係咁鬧黑警 唔知有冇聽錯

2樓其實好多間都關咗 但除咗上面講明嗰啲 其他都唔知關唔關罷工事 因為2樓太多店關咗 所以我淨係會講有開嗰啲

2樓有開
Kocoland
小學室教友
菲菲美甲
對對碰
游泳用品專門店夾公仔
Funny House
With Love夾公仔

如果店主想確認返你真係罷市而唔係咁岩嘅都可以係下面cm

天水圍手足唔好再咁懶去食元氣食美心食藍店

要建立黃色經濟圈

喂

thx 已收藏

煮八藍，今日只係例休

係咪嫁 根本怕有事所以唔開炸

我都印象中見到佢係黃藍地圖上顯示係藍 但佢做咗啲咩嚟

你如果唔信可以幫襯無???嗰啲

我覺得森堡幾好食

麗江

麗江係好食 而且黃

但我覺得老闆娘好閪但好似得我一個咁諗 係咪好小氣

幾好人喎btw我愛白肉

個老闆娘認得我全家 次次去食佢都好好態度

完全唔知仲幫襯左添

淼卷手卷壽司 雖然冇罷工但係佢哋今日請手足食手卷
但佢哋話唔想出名 話怕自己唔夠咁多手卷請人食
對住呢啲店唔大大力懲罰點得呢

手足有無多d證據

呀 係呀 我見佢地今日有戴黑口罩

無影相因為趕住走

犀利

真意小食係q餅個間 好似藍嫁喎

個間？

推

佢哋仲話 自己做唔到啲咩
希望手足食完有力跑快啲

之前澄清咗俾人借刀啦

天水圍Facebook group 佢個仔有出嚟澄清過

我今日都有幫襯佢 但派哂俾手足食 所以我都唔知好唔好食

麵膳唔食得 再見喇炸豬扒

more？唔係黃架咩？

下 呢間竟然係藍？

煮八好似有係元朗開藥妝店，專做大陸人生意

芝士面雖然係黃，但樓面個阿姐成日都好串咁
西口西面

Source???

小學開始比呢個老闆娘喝中學之後無食過，屌佢老尾

呢個又係我中學開始比佢喝以前入面煮野個姨姨做樓面，好nice，依家都仲認到我同好好招呼

影印鋪去2樓條肥仔到好啲喎

咦我想知地下食餃子嗰間係藍定黃

佢無罷啫 唔代表佢藍

無話藍 我只係話佢無罷

嗰間我都有印過文宣 因為其他文宣手足都話嗰間黃 但新北江影印店真係好有人情味

好似有人話黃

是。我經常係佢果度影印，經常俾優惠，有D文宣直情唔收。

煮八本身都劣食嚟

芝士麵隻手少一隻手指個婆婆好好人，食到熟晒一入門口已經知我例餸
有時仲會特登唔計我可樂錢

天恆就慘喇，好似得地下7仔右邊間鋪係黃，天晴就好些少，個天一都有幾間黃

天一邊間係黃？

其他唔知，2樓鮮一同佢右邊嗰間belly dining 黃，前日貼紙寫罷工
1樓就3點3茶飲店
另外大快活前面間髮型用品店8月5好似無開，11月11有無罷唔知

有冇手足知頌富有冇邊間係黃

我好耐之前都食過一次煮八lunch 印象中都係麻麻地

天恆過對面頌富街市呢？都無?

街市有間好似係黃 但唔記得邊間

btw我係hash井茶狙擊手 又藍又難食

天澤 sor 好少6點起身 未瞓醒

川味係咪藍？

魚彩壽司 幾好食又平
d三文魚刺身好鮮甜
個女仔重幾靚 細大大 怕怕醜咁

森堡正呀，自選焗餐

天天粉麵同天天燒鵝係咪同一老闆？

正呀喂 bookmarked

排隊排一個鐘
但係係值得既

我都唔知 我fd子話黃 但無證據

我仲靚啦

唔知道

麗江 長期都咁多人

以前食成日俾個女人閪面

街市間日本野？尋日見得佢地冇開

no 皇冠對面間西餐廳

黃店喎
Hash之前唔係話港豬店咩

剩係記得之前條友

麗江一定係！ 星期日我去食 咁恰老闆娘打電話落鋪頭叫佢地星期一唔開鋪

麗江啪啪啪 麗江啪啪啪

Hash喎 黃條毛咩

利申former staff

咁多麗江打手

黃係問緊係咪上面我講係街市個間日本野
Hash我知唔黃呀

次次食都逼到仆街 但真係好正

哦sorry咁我唔知 住天南 唔熟天北 好似係

我陣間去麗江食先

今日呢個刀削麵櫻花樹下同森堡仍然係無開 將軍今日都冇開

我以後晚晚都食森堡

森堡又好食 又多menu 又係黃

佢連罷兩日

而家係麗江係咁聽到啲staff同客係咁鬧死黑警同777 好治癒

麗江
幫趁左好多年冇食錯

麗江黃到仆街，次次都有份罷工
北江之王

btw肥老闆娘係好撚惡，有時講野好無禮貌，但無乜人果陣佢又會慈祥曬，同你講下笑咁
利申，食左差唔多廿年

係 我都覺得佢勁惡 之前好憎佢 覺得佢功利主義 但知佢會罷市之後幫襯得多咗

"坐過少少啦，e到無位呀，係唔係你坐曬呀？"

入面好多鋪係呢兩日驚到唔敢開鋪咋
新北江d 食店幾撚多新移民呀姐喺度發表藍屍言論

新北江係邊到
香港？

魚彩都係深黃，都係次次有罷

麗江邊有廿年最多15年

我無打嗰啲一定係黃

無打問號嗰啲

上面有寫

佢話北江之王，我覺得魚彩同佢麗江不相伯仲啫

餃子館睇地圖係藍喎

我無食過魚彩 佢個個開得麻麻

個位*

咁我記錯

樓下有人話藍呀呀呀

咁你要去懲罰吓佢哋喇

咁要睇下你點定義"差唔多"廿年啦，我好肯定03 年(我果陣小5) 已經食緊佢，黎緊已經2020,都已經過17 年啦師兄

森堡....可唔可以乾淨啲好污糟

成撚日好似唔憂做咁

啲餐具好污糟但係好好食

自備餐具

係

我老母都話佢好閪
不過因為下面件事，認得我呀媽語氣就好咗
老母買外賣，我要走芽菜呀蔥嗰啲
老闆娘：仲有乜嘢要走呀！？
老母：拎走！
老闆娘：

伯母咁幽默

我個藍絲港女fd識個老闆 應該係藍

麵膳藍定黃

四川涼拌黃架，見佢舖頭放咗成疊文宣

麗江原來係黃
抵我幫襯左咁多年
肥老闆娘好nice喎

好食架！刺身幾新鮮

唔清楚

佢今日有冇開 陣間去食

睇佢哋fb應該有開

麗江 真係好好食成日都食
想知隔離薯粉係唔係藍??

BTW 天水圍無飯開既手足 唔嫌棄既話搵我我請你食米線

搵我都得 阿姐我大把錢

薯粉有人話藍有人話黃 但好似無見過佢罷市

隔離薯粉個老闆深藍架
之前聽過佢屌示威者搞搞震
本身想幫襯佢 聽到之後行左去食麗江 麗江深黃

琴日見麗江無開就走左去食薯粉........SORRY咁多位手足

魚彩 森堡 天天 臺味都係深黃
川味 樓下餃子藍店

我唔洗比錢架 所以要搵我唔洗客氣呀

魚彩老闆娘好正

屌我仲係咁講麗江事頭婆好惡 原來麗江都有人上連登

咁 麗江事頭婆好好人囉

煮八係唔係之前正常樣個間

正常樣

煮八個事頭婆好串 仲成日漏單 又慢

係咪得我一個覺得麗江同其他普通既米線冇乜分別

我唔係做麗江架

不過係天水圍北果邊 雖然唔係我開 但係我屋企人開架 我都可以請到人食餐飯 雖然淨係做到和理非 但都想出多D力 幫下唔同手足

我食麗江都好多年 但從來同親事頭婆講野都有傾有講 幾多相處 所以唔明點解你地話佢惡

出左事就走左 仲有個大波妹都走埋

邊間 下次幫襯下

鋪名就唔講啦 唔係想r生意 淨係想手足食飽安心抗命

我覺得一時時可能全日keep住咁忙辛苦既 會喝人 有時又會同我傾計

想知點解臺味係黃無人講過黃藍地圖whatsgap都無講過

麗江由細食到大 咁多年都keep住水準
雖然要等好耐 環境又迫 但40蚊大大碗又勁好食 真係值得

麗江都黃真係估佢唔到

麗江黃到仆街

早幾日老闆娘叫我地班後生仔要小心班狗發癲

上次麗江有個啊姨同我講 我支持你地班後生仔嫁，你地要加油呀

其實事頭婆有連登ac

我愛你呀

真心?佢做過咩

佢地成間舖都黃架cls

oh shit!!!

事頭婆原諒我啦念在大家都係手足

可唔可以叫森堡唔好播cctvb

櫻花樹下 黃到出汁一家要懲罰

全部都未食過 留名先
文宣手足學生哥肚餓本超請你地食飯

講錯 應該係 點解臺味係黃 完全無人講過佢藍定黃自膠

本身已經多人 再加埋黃真係唔會有機會食到囉

羽濼 藍到黑

食晏時間排一個鐘係基本

無罷工喎

三樓芊芊店今日話買一蚊捐一蚊去星火

呢間野以前日日放學食 排到仆街

外賣

Momo都有

依家先知原來天水圍咁撚黃

你試下住天北

好多扮黃

03 年我肯定佢未開

咁你肯定佢幾時開？想回憶下

起碼都要07年先有

好似唔係cctvb喎我記得

點藍法 仲諗住帶我隻貓去睇

肉餅係黃？

08年開

臺味黃架.今日先送左4合口罩比班手足

08 年開合理好多

之前有人開過POST, 話佢屌手足, 又話抵死之類

淼卷好好食

煮八、真意都係藍！

麗江真係黃到爆
由612開始已經發曬聲，真黃
btw,麗江以前都多人幫襯到仆街的了

真意唔係藍 澄清咗了

一路都多人 從來冇試過堂食

18區黃藍食店Bot

刀削麵肯定係黃

好想食森堡呀 黑椒汁魚柳焗飯

多人食到根本唔憂做

但老闆娘安排到坐得好迫，有時食食下又會叫人調位

頌富人次次食魬都要行去新北江先有黃店
好攰……（唔撚想搭輕鐵，冇計）

頌富真係冇黃店？？

樓上話街市有間日本嘢黃

佢有2部電視 有一部係cctvb

佢一直有部電視係播香港開電視 唔知係咪收左廣告錢

森堡
好多年前俾人笑過話去食係專門清腸胃既
唔知而家咩環境

一樣但係不割

好好食喎

冇話唔好食

望到個廚房就..

不過唔好食

嘩南亞仔係我post到留言

天瑞有冇黃店

我淨係識功夫茶

其他全藍 小食街唔肯定